黃世澤五毛封塵榜實時更新-223 人正在觀看•於 不到 1 分鐘前開始首播

Facebook 為投共Ban SBS但放過今日悉尼 黃世澤幾分鐘 #評論 20210221
223 人正在觀看•於 不到 1 分鐘前開始首播，熱映中

好緊張,條友張list就快多人過特首選委人數

如浮在半空 十二神總會在空氣中 為你操控
來日便會懂 若沒神話讚頌 可變得冰凍

倘若力量可化做正義 只願力量可永無休止
若然是有天為證 這宇宙因愛強盛
讓他見證和平 為同伴亦可高興 讓笑聲 刺進你的生命

能量在儲起 妒忌全因寄望為名利 仍難捨離
其實沒法比 若為神話獻技 可值得憶記

倘若力量可化做正義 只願力量可永無休止
若然是有天為證 這宇宙因愛強盛
讓他見證和平 為同伴亦可高興 讓笑聲 刺進你的

若然是有天為證 這宇宙因愛強盛
讓他見證和平 為同伴亦可高興 讓笑聲 刺進你的生命

你哋係咁幫佢宣傳

班邪教教人儲3年凍肉, 買藥(碘片)防核災,飲山水

唔打擊條撚樣一陣大公報屈香港人反政府係因為精神問題

大公有冇狙擊佢

我隔一排先睇一次大公
睇大公就估到律政邊條友投左共

應該呢幾日lunch睇下有無料

律政屍個個都投共啦

係
但大公會講邊個指揮攪示威者

係咪幫佢宣傳緊

lm

樓主咁搞係幫佢曲線宣傳我知樓主俾佢屈毛係好嬲但係係咁quote佢反而同佢宣傳緊

一定要突顯下班友教人飲山水係幾智障
令黃世澤觀眾等同低能仔

當有共識信條友講野係笨柒條友就玩完

其實條友老點人儲糧
攪到信徒買幾個凍櫃,幾年凍肉,家庭不和我一早收到風
呢條友簡直係迫降香港中產平均智商

不過我知單野太科幻所以我一直唔出聲要觀望下
因為有時講事實因為事實太荒謬反而大家難接受

飲山水

真係好無聊

係
班友話因為末日港一定無水, 儲糧只係第一步
第二步係上山搵山澗試飲

呢班人完全唔知山水有寄生蟲
------
仲有個行左全區藥房搵碘片買去對抗大亞灣核事故

維他奶知唔知自己踩緊鋼線？

樓主, 你試下唔好貼佢d片, 因為細柒係靠youtube搵食, 你貼佢片係幫佢增加收入. 你盡量用文字覆述啦 (加上佢個樣實在太衰, 無謂要大家難做) 唔該!

儲糧係要儲啲嘅就算唔係末日而家個政府又唔知幾時封你區冇糧就要食杯麵
但係飲山水係咩玩法
唔係有淨水丸咩
做咩要咁做
同埋大亞灣萬一有咩事其實成個香港都冇得避基本上係出事區域嚟除非你去唔知邊個島到食碘片其實防到幾多

我都有儲開
但唔會入凍櫃,因為機件可以故障,停電

飲山水可能要入廠

夏亞泥筆道係咪開緊咪/改緊小氣榜所以唔出聲

澤仔，鳩少陣

聽人講佢好似俾人ban咗但係好似有個交加街38號頂上

give me5 仲未打比我,係咪25鎊政要封信寄失左

定give me5覺得條vip太低能直接

本身都冇睇開
見你地班五毛日日單打黃世澤
點知開左條片唔夠2分鐘我就頂唔順
講極都唔到重點
講野又1999
都唔撚知佢想表達啲乜
仲有佢啲牙爆成咁
好心去整整啦
唔整都唔好拉咁近個樣
真心唔開胃